有荀工！快入！！ 一入職月入十皮！

黑警
工作內容 :
- 全力擁護政權，打壓異見人仕，保護同黨
- 恐嚇，毆打，執行私刑
- 喬裝成異見人仕滲透抹黑，放火
- 與鄉間黑社會建立良好關係

入職要求 :
- 無學歷要求 (低學歷，無獨立思考更佳)
- 無惻隱之心，可對男女老幼行使暴力
- 支持政權

福利 :
- 薪高糧準，有加班費。努力表現入職月入十萬
- 割免任何法律刑責

好快會被月薪$600解手軍取代